聽日返工繁忙時間 大家想邊幾個站封？

金鐘 中環 灣仔

聽日全民罷工

封埋銅羅灣 尖沙咀

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

上環-銅鑼灣

淨係封紅綠藍三色都夠

太子 金鐘 北角

所有轉車站

封撚晒佢, 唔洗預先公佈, 無限期停撚咗佢, 反正條鐵都唔係比人搭

罷搭黨鐵啦

油塘

九龍灣至觀塘

唔洗好多

中環金鐘就啱啱好

轉車站先攞命

荔枝角 長沙灣 深水埗